南邊圍祠堂係死罪，就算唔拆其他村，都要殺一警百

你地打人都係想疲一警百，以牙還牙，果晚直播影住全部百幾人行入去

南邊圍祠堂必須死

推

咪亂黎 咁樣做我地同721班白衣撚樣有咩分別

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

又抗爭潔僻

沙田打警察 又變到我地同警察一樣？

on9 , 不停spin